
                      Un poco mas entretenida que la anterior y con mas acción pero no deja de ser mas de lo mismo, romances adolescentes y hormonas alteradas. Para pasar un rato aburrido.
        
            